比特幣最高見5.71萬美元再創新高

<匯港通訊> 虛擬貨幣比特幣(Bitcoin)再創新高,由5.6萬美元,一度升穿5.7萬美元關口,最高見5.71萬美元,市值超過104萬億美元。

分析指,多個大型企業買入比特幣,增加市場對買入比特幣信心。 (BC)

1.04萬億咋

頭先睇左下 US$ 1065B ~ HK$ 8.3萬億